暴力性侵女友呼巴掌 男求輕判「我品學兼優」

暴力性侵女友遭判刑，變態男求法官輕判，竟稱自己「品學兼優」！

《聯合報》報導，台中市王姓男子2017年期間與女生小夏(化名)交往，兩人常因故發生口角，某次口角過後，王男心生不滿，竟前往小夏的工作室，將她壓制在床上，強行脫去衣褲，小夏奮力反抗，他就呼巴掌，最後性侵得逞，甚至還想強迫將精液射在小夏嘴裡，被拒絕後僅射精在小夏脖子上。

小夏事在友人陪同下報警，台中地院審理時，王男向合議庭求情，稱自己「品學兼優」，還有老母親要養，這次僅是一時「情境判斷錯誤」，但未獲合議庭採信，被依妨害性自主罪嫌，判刑3年4月。（即時新聞中心／綜合報導）

有床既工作室。30000蚊，過夜

最多「學優」
邊黎得「品優」呀

［member] 巴打發現盲點[/member]

新北要加油呀

係香港品學兼優加讀名校可輕判，好難反智

受良好教育既人犯法其實應該重罪

偏偏個官會主觀話被告有良好將來而輕判

好過香港 香港就會判社會服務

樓主個個post你都有出現，你地有咩仇口

乜事都冇發生過 條友太得閒

張圖講乜，條友無做，我負責提醒佢